其實自己幾無用

想做嘅嘢無樣掂 音樂 創作 藝術 運動
正職果面 今日老闆話 唔會將我短約轉長轉 叫我另謀高就
一個人喺外國生活咗六年 成日自己一個 無乜朋友 無異性

點算好呢

屌你因為你樣樣都想做咪搞到咁
諗下自己最想邊樣先啦